中學生涯未試過同女同學講超過十句野是否人生遺憾？

五句定十句都係

0句

怪就怪點解咩都聽哂老母話
入男校 讀書唔溝得女等等

小學中學讀男校是咪人生遺憾